炮台山已封英皇道大量狗集結

大量

推

A出口大量綠狗
有旗手

站口狗已散

有手足比人拉咗啦
出嚟呀